[
    {
        "randomId": 455
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umututsi muremure yagutanze ku iriba",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Ikigoli",
            "option_3": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nti \"bana banjye murizihiwe\"",
            "option_1": "Umuzi w' urutare",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_4": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "correct_answer": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kamennye urutare gataha i Mpushi",
            "option_1": "Agatonyanga",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Amasaka ku rusyo",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nti \"bahinzi baho baho\"",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Isake y'inkoko",
            "option_3": "Igicuma bacuncumura",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Intuku z'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mu bikombe ngo, \"hobeka\"",
            "option_1": "Mpinga",
            "option_2": "Amashaza ku rujyo",
            "option_3": "Umujugujugu mu ihene",
            "option_4": "Isuka mu icukiro",
            "correct_answer": "Umujugujugu mu ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imana y'ishyanga irabagira mu ishyamba",
            "option_1": "Umwumano w'ishashi",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Ishavu",
            "correct_answer": "Ishavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karacunda ngwegwe",
            "option_1": "Agaseke mu ruzi",
            "option_2": "Agatonyanga",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Agaseke mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore ibitoki bya so ngo biransaba inyama",
            "option_1": "Ibibonobono",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Ibishyinga",
            "option_4": "Intosho mu manga",
            "correct_answer": "Ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Waterera Sebaya ntiwayiheza",
            "option_1": "Igitoki n'amakoma",
            "option_2": "Urutumbwe",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_4": "Umurizo w'ihene",
            "correct_answer": "Umurizo w'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kuki inkuba ikubita uri inyuma y'umusozi ntiwumve?",
            "option_1": "Akato mu kiyaga",
            "option_2": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_3": "Inzu iguye",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Inzu iguye"
        }
    }
]